[熟悉既利] 利物浦 對 韋斯咸

Carragher: "It's been too often in the last 2/3years Liverpool fall apart when put under pressure - back four & keeper can't deal with it."

劫富濟貧